我想死.........

對住你地班香港人真係比你激撚死
屌我都係咁話架啦 香港人on9真係唔係扮
你當我標題撚又好 分化撚又好 乜都好
唔呃都比我呃左入黎 求你晒多幾分鐘睇埋佢
我真係求你 我契鳩弟啦呃你入黎

其實運動要贏點解仲同班狗磨爛蓆戀戰
你又唔係中大 守乜鳩
今時今日仲打陣地戰係咪on9
晚晚係固定既時間 地點出去同班狗打仗
做乜鳩姐食TG好撚開心咩
咩叫Be Water 一開頭已經叫大家Be Water
唔係叫你散水呀 係唔好硬撼呀達到目的就走

大家搞清楚我地敵人係政府，唔係狗，狗係仇人！
我係前線咁耐好老實講我唔知自己做乜鳩
對面係一班收緊巿民錢 打鳩巿民既賤種狗
巿民自費比錢打自己 自費食TG 明未
我對同狗打 難聽啲講係比佢禁住打
無論我地有一萬人 人地只要開一槍TG
後面就走鳩晒 就淨返前線個幾大人
當然前線預期大家好有雷唔會走啦
事實唔係呀麻 咁我地做咩仲戀戰

同埋搞鳩狗鐵單野
大家有無諗過 你扑鳩佢啲閘機賣票機
純粹係你自己開心出氣 報仇
咩叫唔好比仇恨支配 唔係狗鐵好狗
你就on9仔咁扑 雖然有啲係班狗扑
我明你地要覆卓 要佢損失呀麻
但係你扑完 第日返工個陣係點
佢咪搵啲on9仔返黎拎部手提機比你拍卡
佢太易解決呀屌你 佢錢照收 收慢啲
啲人排隊排耐啲 一樣收咁多錢
第二 你覺得啲機好貴呀 扑鳩佢好爽呀
狗鐵抵撚死 你真係on9仔
狗鐵年年賺千億呀 好似係
當佢一部閘機十萬 賣票機十萬
乜機都好啦 都十萬一部
一個站有一百部 我當
你一個站一百部都扑撚晒 好撚威啦先一千萬
你好撚開心啦 一間年年賺千億既公司
小一千萬你入肉咩
狗鐵核心係咩 係架車呀
係呀 我又講智利你吹
智利搞運動成架地鐵燒撚左同燒左半個城巿
修復速度追唔上破壞速度 架車唔郁唔用得
先真係入肉 開唔到車錢都收唔到
唔係請人返黎收慢啲都係收咁多錢
同埋真係影響城市運作 唔係返工遲
係返唔撚到工
重點係影響城市運作

要講既我講晒 明既就明
你地要屌既隨便屌啦

兄弟爬山 各自努力

明白嘅，放鬆先，深呼吸

政府係敵人，黑警/老黑係仇人，絕對贊成

*後面就走鳩晒 就淨返前線個幾十人

要贏唔係要打狗 係影響城市運作
修復速度追唔上破壞 逼鳩政府跪低

咁講啦，我地都冇落場，交番比暴大手足決定啦， 有d野前線先睇到，佢地都大個仔大個囡，佢地知道做緊咩，比d信心佢地。好似你最後果句兄弟爬山。

自推

光復香港

時代革命

香港人 報仇

唉 我屌
終於有人明

終於見返「各自努力」而唔係「各有各做」

琴日打狗係圍魏救趙救中大
今日夜晚的確有d唔知搞緊乜

希望大家真係明我講咩 靈活變通

Heart sound

影響城市運作
只係逼政府妥協

但係時代革命
係要用對等嘅權力推翻暴政

其實又唔係跟風話要道德
而係知道道德有幾重要
唉 我都唔知